機場罷工好成功

岩岩著陸，空姐開mic話冇晒地面工作人員

推晒所有機場post
機場好重要
絕對係一個大既國際新聞
8月9-11日
和理非進場
唔好比港共轉移視線